連登時事台應該要團結做5毛/小粉紅

去國際線到恥笑啲condom話未來4年等住做中國隻狗、四年後鬼妹任我屌之類，咁先可以間接攻擊到拜登，愈亂愈好。

其實白左唔會care呢啲班友只要侵死就乜都得